48歲送貨員「雙飛母女」還偷拍 家具行老闆聘他11年超崩潰

彰化縣一名莊姓男子在家具行擔任送貨員11年，深獲老闆信任，結果他不僅認老闆15歲的姪女當乾女兒，還暗中勾搭乾女兒媽媽，並誘騙乾女兒上床，要對方自拍露乳、自慰等猥褻照傳給他，甚至在工廠、老闆住處裝針孔，偷拍多人如廁、洗澡畫面，因此被彰化地院分別判處3年、3年1個月徒刑。

48歲的莊男2004年受雇該家具行，深獲信任，還認老闆15歲的姪女當乾女兒，不料2012年在老闆家中裝設針孔卻被發現，讓經營家具行的夫妻倆頗為氣憤。但夫妻倆因一時心軟，選擇寬恕而不提告，沒想到莊男仍不知悔改，不僅在2015年7月至5月間與乾女兒的媽媽上摩鐵通姦，還裝針孔偷拍下2人的性愛過程，甚至在同年7月間誘騙乾女兒上床。

當時莊男以支付電話費、信用卡帳單利誘乾女兒上床，還拿錢給少女購買平板電腦、手機、內衣褲、照相機，並拿自己的信用卡、現金卡給少女使用，要求對方拍攝露胸、露下體、自慰等裸露照片和影片，再以LINE傳給自己觀賞；一段時間後，莊男開始覺得少女「拿錢不辦事」，把自己當提款機，還一度將自己與少女母親在汽車旅館激戰的偷拍影片傳給對方，意圖激起少女醋意。

全案直到莊男想引誘老闆另一名姪女被發現，才連同裝設針孔偷拍一併曝光。彰化地方法院法官審理時認為，莊男為逞性慾，以利誘方式侵犯少女性隱私權，還造成對方價值觀偏差，已戕害其身心健全發展，因此在今年2月依違反《兒童及青少年性剝削防制條例》判處他3年有期徒刑。

時隔4個月，彰化地院再度開庭審理，莊男雖坦承犯案，但卻指是因為工作壓力大才會犯案，還稱案發後身心受創，須接受心理治療。但法官認為，倘若被告因此案就受到心理創傷，實在難以想像被害人及告訴人承受心理壓力之程度，因此該理由不足為從輕量刑之依據。

考量到被告還未與告訴人達成和解，彰化地院6日再依妨害秘密4罪、對14歲以上未滿16歲女子性交等，合計判處3年1個月；不得易科罰金部分應執行2年6月有期徒刑。

母女丼

Av劇情

btw 彰化+1